陶傑： 一句「暫緩」就了結？

一句「暫緩」就了結？

一個劫匪，持刀闖進一戶家庭，企圖搶劫，被全家人奮起抗擊，衝突其間，乒乒乓乓的打爛了許多傢俬和瓷器，打傷了幾個孩子。

幸因家庭兄弟姐妹人丁眾多，團結抵抗，劫匪不得逞，疲累不堪，忽停下來，說：「我暫緩」，叫你開門放他（她）出去休息。

中港和世界各國的法制，會不會讓該人抽身離場而不加引渡的道理？

那麼香港蟻民還該下跪感謝該狼外婆暫停暴力搶掠、高抬貴手之恩，並為嚴重冒犯了一個慈母及其打手而向她（牠）道歉賠償精神損失呢？

不撤不散

直線

一定要撤控所有無理被捕既示威人士

貼埋幅圖

推

都係陶傑睇得透

佢話暫緩其實仲難聽，叫佢收皮

才子好波！

暫你老母

push

她（牠）

撤回惡法
撤回暴動指控
撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

唔駛跪地道歉？

睇得出陶傑好愛香港

有道理。係撤回呀大家

自己有英國國藉都日日屌柒賣港賊

有無sauce

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，就多一份力量！！！
連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

19

不過呢一個post已有講

程序上冇"撤回"呢種做法

正苦點都係有主動權

才子今次真係出盡力

19好波

越黎越欣賞19

明白嘅，係要政府保證今屆會期唔再二讀嘛

緩你老母

釋放梁天琦

似乎唔係因為團結抵抗沒法得逞，佢根本無理過
而係隔離村d 人準備燒鳩佢位於隔離村間屋，佢淆底先縮姐

以前曲線抽水，呢排光明頂日日火力全開咁直線抽擊

不徹不散
遊完行禮拜一返工

光明頂應該未試過大半個月講同一個題目

暫佢老母

才子好波

因為團結所以格離村先出到手

下下都直線抽擊

完全直線 無哂曲線

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

又直線
睇得出19都著著哋火

19 好波

不撤回，不撤退！！！

棒打落水狗
乘勝追擊

起碼都要咁

6月16出嚟

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

比喻得幾好
入侵我地屋企
想引狼入室
仲要不停搗亂老屈
一句暫緩就想算數
點對得住受槍傷 食煙霧彈 同比黑警打傷既人

3蚊姐
蘋果係差不多唯一一間係香港肯對政治新聞肯講真話

回錯post

真真正正老香港 19 i love u

撤回

岩 所以我地要更團結

啱
唔好比啲打J撚呃到

推！

追究黑警包括速龍

Push

暫你老母，要撤回

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

啲示威者同警察講「我暫緩示威」睇下佢地會唔會扑少你兩野

下一步應該係想辦法來名正言順地主動「結束」這個法案

好簡單
之前話暫緩唔搞住叫收貨
係因為冇話打到人仆街
今次仲有人生死未卜 暫緩點收貨？

要救埋班老師，別被秋後算帳！

直線抽擊

睇得出才子好撚嬲

未解決！

棒打落水狗

ho ball

又中

緩佢老母

關係* 用蝗字

才子好嘢

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

根據我幾十年的人生觀察，越喜歡在公眾和傳媒前晒恩愛的夫妻，其實婚姻關係多不穩固。如果真是恩愛，自己知道就夠，不需特別示人。同樣，愛扮慈母的人，正正絕非善類，因其不善且惡，才需要以母親這個給人溫柔慈愛、惹人好感的形象以示人。

李怡

陶傑